不分化不割蓆唔係免死金牌

預咗俾人屌我分化撚

唔撚好同我講咁撚樣叫無預謀呀！
講撚到食tg係玩泥沙咁撚兒戲
你班閪人個腦裝屎㗎？
手足？我手你老母！
每個手足上場都搵條命去博
打卡撚叫同路人咩請問？
咁撚樣講不如話示威區經過啲藍絲都係同路人呀！
痴撚線，唔係講分唔分化嘅問題
呢啲左膠打卡垃撚圾行為一定要屌撚醒，唔係會有破窗效應唔係會有破窗效應
得閒無事又走幾條mk仔女出嚟搞場大龍鳳嘻嘻哈哈博上報
俾外媒影到會點呀？對唔對得住被捕嗰2000人？
有無諗過坐緊監嘅政治犯？
仲有，有啲義士已經無得再慶生⋯

大個啦，做事之前諗清楚後果啦

推班條傻閪同埋佢班豬朋狗友睇到

大局為重，唔值得出咁多post講，拉

唔撚識場合
慶你老母生咩

臭系人哋tg佢食蛋糕

唔撚出聲屌嘅話，睇死過一排又有啲乜撚生日求婚撚衝出嚟之後一大堆港豬留言嗚好感動呀

條臭閪道歉未？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

咩事

成個熱門都係啦

食蛋糕?

係呀屌佢老母係太子站食蛋糕
happy birthday to me

#讀者投稿

我暴動等緊上庭
即係我分分鐘用幾年青春自由
去換佢日後可以開開心心切蛋糕嘅機會
我呢？ 監獄有無蛋糕咖？
傻啦 冷氣都無 有蛋糕都無朋友屋企人陪到我切啦
適當場合做適當事啦.......

from老豆搵仔
睇到心都up埋 屌晒班打卡撚老豆老母

拉，討論夠啦

集中啦屌
不停開POST講蛋糕

成個熱門都係蛋糕POST

喪心病狂....

同佢老味路人咩

條臭閪啲朋友好似上水，唔洗再推呢個post了

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

時間 1300 地點: 十八區各商場

以免大家要花一大堆時間去傾集合地點
SUCK 小隊 為大家挑選左一D地點

九龍區 集合地點
建議集合地點
圓方 , 德福 , APM, 朗豪坊

其他建議活動地點
淘大 , 朗豪坊 , 新世紀 , 又一城

將軍澳區
建議集合地點
POPCORN

其他建議活動地點
東港城 ,新都城

港島北區
建議集合地點
IFC

其他建議活動地點
太古廣場 , 信德中心 , 西港城

港島南區
建議集合地點
香港仔中心

荃灣區
建議集合地點
愉景新城 D-Part

其他建議活動地點
荃灣廣場 , 灣景廣場 , 如心廣場 , 荃新天地 , 綠楊坊

離島區
建議集合地點
青衣城

其他建議活動地點
東薈城

屯元天
建議集合地點
屯門 Vcity

其他建議活動地點
屯門市廣場 ,天水圍天耀廣場 , 元朗廣場等

北區 因為地區比較大 所以分為以下地方

沙田
建議集合地點
新城市廣場

其他建議活動地點
沙田廣場,沙田中心,好運中心

大埔
建議集合地點
大埔超級城

粉嶺
建議集合地點
名都商場

上水
建議集合地點
上水廣場

由於十八區部份區份比較細
可能出現提早完結既情況 或者
商場不開門 或 直接於活動時間前關閉 ,
如果出現以上等情況
大家可以到最近既區域進行支援行動

咪就係 做埋晒啲咁撚戇鳩嘅野唔係諗住冇後果下話
班撚樣仲要係打完卡之後去party room玩，成班都腦裝屎，同埋有咩證據證明佢地係同路人，做埋呢啲咁嘅野，完全冇尊重過831受害者，我覺得佢地只不過係一班襯熱鬧嘅mk
我唔止要割佢地，仲要痛絕佢地